願唔願意因為馬浚偉攻擊網民同黃心穎幫高鐵賣廣告而罷看深宮計？

願意：正評
唔願意：負評

乜撚野宮心計呀？

台慶劇

《宮心計2·深宮計》（英文：Deep In The Realm Of Conscience），香港電視廣播有限公司及企鵝影視聯合拍攝製作的古裝宮廷電視劇，採用雙機拍攝。此劇為2009年劇集《宮心計》的姊妹作，由胡定欣、劉心悠、馬浚偉、馬國明、蕭正楠及周秀娜領銜主演，由米雪特別演出，並由陳煒、黃心穎、謝雪心、羅霖、康華、張慧儀及張文慈聯合主演，監製方俊華，總監製梅小青。

講真有冇政治包袱都唔會想睇梅小青兩公婆啲鳩野啦

但係有無毛劉心悠同周秀娜

乜撚野台慶，我00後出世，未聽過台慶

CCTVB播AV都唔睇架啦

cctvb台慶

本身都無諗住睇 on9?

睇乜鳩，好多時間咩？有強姦，低胸情節的話，上黎睇下cap圖就算喇

呢d實有

係咪張文慈做弱智妹張慧儀做心理學者呀?

嗰套好似係電影黎

本身都無諗住睇

有人睇cctvb d劇？估唔到有人會咁樣浪費時間

黃心穎

到時咪又係推到完場

咁大個論壇，實有人推到完場

睇tvb既人全部都係垃圾

次次都話罷睇架啦
咪又係推爆幾個post 扮曬野一路睇一路屌

跟住話返左成日工唔想用腦淨係想輕輕鬆鬆睇下膠劇

sad but true

搞唔搞都唔看

已經10年無看

打多左機 好話3

睇支支tvb已經on9

電視係阿媽控制睇邊個台

到時一定成班連登仔睇....

利申:無睇TVB超過10年

唔願意因為有冇佢地都唔撚會睇cctvb

罷看？ 本身唔諗住睇啦

冇掂過電視好耐

不嬲都唔再應該睇cctvb 成班死港豬

連登仔冇tvb睇慘過冇女屌 你話呢

求打個J啫